［文革互篤］刺狗男好可能面臨十年至終身監禁刑期！

仲未計之後搜屋會唔會搵到其他嘢，例如文宣等等

加上佢哋為咗嚇人，第一批既一定判超重。

依家好可能係7.1 全日最大罪嗰個

今鋪真係多謝晒佢老竇

咪無仔送終lor

有冇可信來源話係親人報串？

佢老竇咁做就證明佢根本就唔care冇仔送終

全部人唔好再信藍屍屋企人任何一句說話

就算今次唔係，可以好肯定話俾你聽好快會有

班仆街一定報警篤自己個仔有光復文宣

文革1.0就仔女批鬥老豆
文革2.0就老豆批鬥仔女

等緊fc

只係雜景

隻狗都冇事 最多3年

個人認為親人報串都有分好多種！

可以係親朋戚友喺新聞相嗰度認到然後報狗

當然亦都可以係佢嘅老竇老母報串。。。。

無當場斷正 戴哂口罩未必告得入

表示你仲信法律 悲哀

你信唔信法律都好 疑點利益歸於被告 除非搵到八達通或者有指紋嘅現場隨身物品啦

楊岳橋上連登

屌你老母訓左幾耐？

最驚一陣夾佢返大陸審咋
如果係香港審最閪嘅紅官審就算無證據用暴動最多都係十碌
夾返支那審我以後都見唔到手足

壞人變老了，同一班人黎

而家仲有疑點歸於被告唔計紅官審，而家係要搵證據證明自己冇罪wo

國安法下閉門審訊，你係睇得少支那新聞點審分裂國家案？
連普通法同一國兩制都俾國安法override埋仲咁天真

事實上好多case班狗都主動撤控 問題在於究竟依家班狗手頭上掌握到咩實質證據 如果真係家人篤灰就入硬啦

呢單打狗還打狗 下下拉埋國安法講已經無討論空間啦

你有冇睇到相
手足刺警嗰時無戴手套
同埋把刀留咗係警個頸到

咁就無了

膊頭姐 頸就終身了

楊律師你好快啲over yr dead body

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

收返句話，好似刀無留喺現場
不過都係不容樂觀，咁短時間拉都人根本衫褲物品可能都未處理，證據恐怕唔會少

喺中共隻server到玩遊戲仲諗住有公平公正嘅審判咩 佢老閪都拉埋嚟講架啦

其實你乜撚嘢都未肯定就咁撚樣係咪有病

以前都話有d可能，而家有國安法仲邊有你講d野

國安法冇呢啲野

望就望咁急有將啲衫褲掉晒 冇刀都係好事嚟
少件證明

上天保佑
唔好判咁重

係仆街政權問題

篤得果刻就已經唔當你屋企人啦
係香港無仔送終洗死咩 住公屋拎綜援 搞你班豬養住佢

都有人話係大伯

係E個政權底下, 坐十年以下都已經算係好彩

咪又係同一班

立場新聞影晒手足無碼大頭相
仲有咩好解釋

未必係老豆老母未fc
有第二個消息來源又話係大伯

機場消息未fc
但來源係真airline staff

唔係老母係大伯
兩個朋友送佢
無行李 得手提 好忟水先到
好心急咁

下 就算個手足唔係真係比佢屋企人篤岀黎
樓主開呢個po叫人小心藍絲家人先下手為強有乜錯
你會唔會諗到親情太美好？
事實上啲藍絲親戚父母真係會當生少個 同岀賣自己仔女
手足上庭有幾多個老豆老母無去到旁聽你又知唔知
有病果個係你 成班仁慈天真撚仲想對付全球最大黑社會
真係細路仔玩泥沙 返屋企瞓啦

佢老豆分分鐘五十萬已袋

斬狗 呢啲都唔用國安法審 咁你話我知要去到乜情況先要
你有無清楚睇過國安法啲條例架？
你最高武力都只係打狗 如果佢想係入正常法庭佢洗撚整條國安法岀黎？

真係會有錢咩
俾就俾嘅 睇下拖幾耐先俾得哂
篤灰狗有錢都無命享

疑點利益歸於黨咗好耐
ching瞓醒未

講嘢之前用下腦啦
真係當嗰個係仔就唔會送佢去死啦

訓撚咗成年？

喺支共嘅統治下
人性醜惡嘅一面被無限放大

那有重傷

算吧啦 要課金咪撻自己係黃媒
岀左事就話自己中立持平 唔知以為的錢係中立撚課比佢
邊個係老細都未搞清楚

一定有咁重告咁重

Agger

想問依個case有冇得上庭打

一諗到刺狗手捉在狗屋入面實比狗打到仆街，就好心痛

話左係就係啦屌你,fc左總之屋企人有份,全家都係廢老藍絲嚟,起佢全家底我要手足今次冚家鏟啊(respect手足,死全家唔會包手足你放心)

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

諗到個情境好想喊
好忟水先到場、上飛機，臨急班兩個兄弟送自己走。
最後衰撚在比屋企人督灰

但東方好似都有喎

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

其實藍絲gp 好早已經瘋傳緊刺狗手足個樣
我諗係本身班狗再查落去 發覺條友乜都del哂
更加懷疑

應該抄家

仲要post 出黎扮中立扮專業 笑左

Come on. FC about his "dad"??

咁都可以用國安法屈，仆街啦

先唔講正常法律點，國安法好似無話用疑點利益歸與被告

穿腸都冇4年喎

起你老母底咩邊個報都未知

突破盲腸

流少少血邊有嚴重重傷？

上次個單𠝹傷少少都傷人改老謀
你唔係仲信法治啊？
未判都一定打到仆街

押返大陸可能會被槍斃

你仲信?

airline staff 都有可能

所以一定要堅持光復香港 救返手足出黎

你都戇撚鳩 訓醒未

諗起就嬲
明明次次見到咁多手兄頭破血流，班狗唔care
今次有一隻狗流多左啲血就叫生叫死

好耐有聯絡

一早唔可以用常理講法治

唔係屋企人報串
可能佢後悔緊
香港人好快忘記佢
post story關注好多都係為左打打咁
過多排就會如常生活

認真 依家都係勢 拖展 唔好咁樣送頭

其實得果張戴哂帽同罩嘅相，夠唔夠料入佢?

大把藍絲老豆老母講到明當無生過個仔/女
由上年6月開始，幾多仔女俾藍絲父母趕出黎
老既唔念親情，細既都唔需要理
由佢地攬住個殺人政權

篤灰都要死全家！

如果刺狗都要坐咁耐不如殺埋好過？

" I say so" !!

:(

咪𠹌傻啦
法官由行政長官直接委任
審訊過程毋須公開
想點砌就點砌

Many others felt the same.

報紙話係親友篤灰

你瞓撚醒未呀

你呢個情況都係太理想
直接話你港共處理唔到直接送中

同一班人 當日批完老豆老母 今日批自己仔女

嗰代人好撚著數，做細嗰陣就批鬥啲老既，老左之後就批鬥啲細既，永遠做批鬥人嗰個又唔使俾人批鬥返

其實唔報串都知啦，搞完單野即日走，即日買機票，單獨，外型年紀中晒，仲要英國呢d黃絲熱門走佬地方，真係當d狗傻既咩
應該搵個地方避下風頭先算阿嘛，香港大把地方鬼影都冇隻，哩係d深山包佢搵你唔到

篤灰係咪可以減刑？

屌佢老母

但真係差一步

勁
35+有得諗

睇情況，要準備下一步點幫到手足

唔該你咪撚再戇鳩
有法治就唔會有国安法

agger

呢個真
批鬥大師

求習大大救我地

何妖單野告謀殺喎

放定幾張係班藍C 父母個床下底先

從剌狗手足看black bloc重要性

如果喺香港法庭打都仲有機嘅.....樓豬而家quote緊國安法
可以直接扔你上支共審

唉。。。好絕望
係唔明點解會揀呢班機

買幾張機票會唔會好d

有冇咁撚天真

如果今次重判
香港人會唔會驚

這隻狗唔係重傷
留咗少少血其實好輕

重傷？

9成出唔返黎，連政治庇護都去唔到

係時侯搞鳩篤灰個親戚啦 屌你老母死藍絲

咪當班popo傻 咁多資源又全部都係佢既人
想話走就走 咁易咩

藍屍同狗係無分別㗎
所以千祈咪信佢哋
乜撚嘢親戚屋企人都係假
佢哋個腦根本已經失去運作功能

希望個手足唔會被判得太重啦
同埋唔好未判就俾狗打到斷骨

好奇問下 其實果個情況下
有無得做場戲轉移視線引警入錯機
有無辦法扮係搭個班機 但其實轉左搭其他航

手足一定大步檻過